大家聽左blackpink首新歌未!!!!!!

歌又好聽 rap又勁 造型又正 人又靚女 冇得輸

呢套衫超撚正

係 明明又係校服 但佢地個feel型同潮勁多

講真贏twice幾條街

中間兩個咩名？

JISOO同JENNIE

rose好靚女 條腰幼到

巴打最鐘意邊個

把聲仲要超好聽 好完美...

好靚

泰閪扎起左D頭髮塊面好肥

Jisoo

無人同我爭jisoo

好似麻麻呢首, 煲耐d先知

紮左頭髮冇咁靚

Jisoo好四次元好好笑 成個啊叔咁

完顏團

依首都好好聽喎我覺得

Rap個part麻麻，chorus 幾正

難聽到仆街

好QQ

好撚正

泰妹呢個Mv顯得特別泰妹

雖然全隊最中意佢
但今個mv真係好泰妹
尤其係扎起頭髮個樣

同感

jisoo正撚到

好聽囉

紮頭髮完全唔得

顏值 我覺得jennie最正

聽過signal先知乜叫難聽

兩首都好撚難聽
做咩咁急拉人落水

呢首唔難聽 signal難聽

jennie真係好靚

Signal勁撚難聽

佢d衫又好似特別靚咁

呢首真係2ne1到不得了

全隊最靚係佢 身材又正

我都覺
特別係lisa個part

一開始個"give me little bit of that"好正

(3D use headphones!

Rosé把聲好特別
唱每一粒字都好似呻吟咁

冇得比 blackpink係世界上最正嘅

差唔多姐都係華麗feel

但好聽

jisoo

btw 4個都正
歌又正

好聽過mamamoo個首

好撚正 但好似好多人話差左咁

係 全部人都好平各有正嘅地方 唔會話冇啦啦一個特別出名特別正

兩首都好聽 兩隊都有實力 值得再紅啲

明明我覺得仲係好有水準

d once聽開屎架

Jennie好撚正呀屌你！！！

做乜加密 mv既stay個個最靚

下下都係啲垃圾洗腦歌 冇啲質素

做乜乜po都要拉twice落水

Rap又得唱歌又得樣又得身材又得上綜藝又好笑 大愛jennie啲反轉魅力

我都覺 其餘都好似！都係勁閃好華麗咁 btw我都覺jennie好正 好寸得起咁

因為其他團越勁 越顯得佢地唔係做乜 唔知點解值係咁紅

唔好咁啦我係once 呢個po就講返bp啦

但佢真人只不過係個傻妹
Mv有待改善 期待佢地出多d抒情歌襯有劇情既mv

Twice入面我都幾鐘意日本line其他就不了

agger 幾乎成隊都好反轉魅力 其實我幾鐘意聽stay 每次cb都好期待佢地d歌有乜驚喜

咁都拉到Twice落水

屌打所有女團

Stay啲咁靜既歌好入心

差唔多同期好難冇比較

JENNIE 老婆

難聽過之前

我覺得好正
Jisoo rose

Btw 諗起2ne1

多謝支持

2ne1仲未解散就好了...

但都係好聽

rose
好可惜yg....電視上得極少，碟又唔出想點，都就快一周年

真係差左冇咩驚喜
之前四首太尾機 起點太高
利伸狂煲前四首

反而我中意呢首多d
尤其係個chorus

但比起以前已經上多左綜藝嫁啦 碟就真係唔知乜料

通常聽聽下就會勁中意

賓妹組合

我都係 jennie加rose唱chorus再加lisa個幾句洗腦歌詞又raprap地咁 jisoo又會令個chorus有啲變化

一個姐 仲要係靚賓妹

好好聽,係臨到副歌前rose/jisoo果句拉音拉唔知想點

好佢地style 超期待dance ver同live

係咪又要等人歌

Jisoo真係好正 大愛
Rose今次造型都好好睇
Jennie就維持一樣咁高汁
反而泰妺頭一個造型真係唔好睇，紮起左頭髮麻麻地。最後尾個造型好睇好多

唉..佢地好完美..真心

已經期待緊下次cb

lisa紅衫棉花糖果個look都好完美

Jisoooooo

Raprap下 woo左一聲個個表情

music core

竟然會上

bp d歌係越聽越好聽，btw最愛stay

準時5點鐘聽你首歌 都要比係踩一腳 仲要話聽開屎
洗唔洗講到咁絕呀
BTW blackpink新歌幾正 啱我口味多過MAMAOO(唔係話佢差 )
利申NCE

好似2nel

Jisoo唱歌個part又咁少

無咁重口味

亦都唔係欣宜& Fds
但真心覺得jisoo唱得好少

YG呢排除左GD同PSY都有上music core啦
同MBC關係好左

Rosé好正

今次cb係得一首歌?

行開啦 2ne1 有味道好多
根本就係2ne1 曲風搵第二個人唱姐

有排都未有2ne1嘅味道

Lisa橙色頭好似泰國酒吧妹 冇之前咁好睇

點解要同21比
路線都唔同

有人拎出黎講
我完全聽到首歌 就想像到bom cl minzy點唱
yg整隊新野 可唔可以曲風都轉埋？
換湯唔換藥

Rose一開始個段

佢把聲好似仲未係好穩定

Twice唔係話勁差 但係好似冇乜特色

超勁carry到粉紅色eyeshadow

2ne1勁有power bp係接班人 相信佢地第時都可以咁勁!!

中分rose

中出ROSE

出多幾首signal包佢地收皮

點會, 照拎第一

女團博愛fans比你咁樣踩一踩唔係好順氣姐
話唔話twice我無咩所謂
歌好就好 差就差 唔到你唔認
Btw 恭喜bp新歌youtube破晒記錄

得罪嗰句

jennie , lisa , jisoo 我要

Rose留返比你地

聽你老母啊 睇就夠啦 傻系

Jennie 真係好撚正 由趙GD featuring 到依家都不得了 把聲正個樣又正

反轉魅力

乜紀錄??

救命 好撚正!!!

Rose明明都好索

呢套衫真係好撚正

16個鐘1000萬views

叫Twice死開啦

煲耐左就覺得好好聽

永遠取代唔到21

好傷心

jisoo真係好靚好正啊
e首真係好好聽 日聽100次

琴晚單曲左4個鐘

我係第一次咁留意韓團
四個都好撚正
四個入面我最留意liza跳舞
不過我始終分唔到rose同jisoo
利申有輕度面盲

呢個係yg 形象設計嘅威力

Majimak Cheoreom

邊有人話要取代明明路線差咁遠

Rose真係好正

發覺rose專做 冼地板動作 越聽越正, 已經停唔到

好似中左毒咁 依加係一戴左耳機就要聽

lisa真係好台型 好壓台

我老婆

我老婆不嬲正

咪係
我幾中意blackpink
但21太重口味頂唔順

+1
不過21 有D抒情歌都幾鍾意

小聽韓野都覺得好撚正

Blackpink?

3個都好正 除左LISA

想屌JENNIE個西.

我都想

Jennie好有霸氣
Jisoo好眉清目秀
Rose好靚
Lisa好可愛

玩火同今次件粉紅色衫

Jennie條腰不得了

乜水

唔鐘意21但鐘意bp

個live好正

好叻

依家次次出街聽既第一首歌都係佢地

Rose出靚得多好多

啲fashionsense真係冇得頂

係 好慘 不過好索洗地板洗得

始終唔夠twice玩
正面pk未贏過
不過都好過其他新人㗎啦

同感..

咁先嬲 on99

屌點解係咁打錯

仆街啦 聽完中左毒

Twice韓國本地fanbase大D
Bp海外fans多過韓國本地

入 坑 了

明明bp有魅力咁多

MR REMOVED 實力

Jennie勁穩Rosé最唔穩 其實四個都好勁

一樣

希望佢地可以收到Twice 皮

我覺得佢地可以咖 不過可能幾年後

其實佢地去日本發展係咪為左打7twice

真係勁平均 好正...

冇計 我覺得其實twice因為sixteen草左唔少人氣先出道 而家先有咁紅

Yg行國際路線

咁bp會係日本發展幾耐 少留意佢地，勿屌

外國唔係twice都好勁咩

今日以為佢地播cd 都聽到rose jisoo有抖氣同呼吸聲 先知live

為賺錢啦 打黎做乜

亞洲以外bp較紅
Bp多路人飯 twice多死忠

Bp爆得起既話twice存在價值係0

唔會啦 都係兩分天下 如果jyp唔on9既話

twice攻到日本啲毒撚 大把毒撚成份糧進貢

我錯鳥 呢兩日狂煲 愈煲愈正
成個腦都係媽子摸錯窿

twice始終多外國人 個base大d

希望遲啲爆得起 !!!!

但我又唔係好想bp好似ikon咁長期係日本活動搞到勁耐先cb一次

外國既twice會唔會因為有日本同台灣籍既人所以紅啲啊

剩係台灣已經對twice好有利
日本都一樣 男人中意啲嗲既女仔
bp呢方面都係吸女飯 同埋做演唱會
或者歐美先係yg目標
同當年少時21一樣 市場都唔同 冇話咩鬥唔鬥

Jennie依舊最正

jisoo bb
今次首歌雖然幾好聽但真係好普通

大戰一觸即發

係好聽高汁既洗腦歌

Rose

Jennie 唱live真係

[MR Removed] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼_170625 (O)

其實BP fans主要集中係東南亞

Daebak

泰國越南呀？個啲地方咁疊水架咩？
真係希望佢地攻日成功囉

日本人最肯出錢買實體碟同周邊產品
唔係我地呢啲上網J下就算

泰國發展娛樂事業係東南亞最勁
宜家多左好多泰劇 泰pop都好多views

而且bpink仲要有個泰妹

勁啊
我只係講bp本身應該海外fans多過本地
Twice韓國海外都勁

好21feel，唔會做主打但好聽
係咪唔要既歌/貨尾
完全幻想到

打撚爆twice gogogo!!

我都覺
諗起CL live一定唔會正正經經rap
又諗到bom minzy唱副歌
係諗唔到dara可以唱邊

Lisa

就係鐘意佢浸泰味

個情況咪係當年snsd 2ne1咁

今日bp已經冇左bigbang 21隨時free style都壓場能力
都係跟住舞跳唱歌
只係曲風同twice唔同

Snsd起碼算有d實力

可能因為岩岩先出道

個時睇 拎其他團比 覺得snsd實力唔算突出
兒家睇返twice snsd好有實力

個陣有乜同時出既團

個陣snsd出左一兩年 就成堆團出黎喇
4min after school 2ne1 kara tara
要舞勁又有 要唱歌好又有
同一時間可以幾首歌hit咁

日本啲毒撚唔係睇返48團咩
twice攻到日本應該係因為TT Pose 我見日本節目個個女fans
BP歌好聽就真嘅 但唔知係咪因為歌好聽 仲外國人D鬼佬性格
變左多數都係路人飯 我見D鬼佬飯個個都追好多團(不論男女)

四代女團實力最差一定係twice
個選垃圾節目Sixteen 應該修左唔少音 出左道比人mr removed 就現哂形

第一次聽覺得唔好聽 聽聽吓入哂腦又幾好聽

同意 想當年SNSD同2NE1
利申BACKJACK 出道飯

包裝得好fans唔會理真唱定咪嘴

21岩岩出道果陣好地地
錯在所有資源比哂欣宜

Yg啲歌真係冇得轉 btw lisa個look

冇得輸

在此 好掛住佢地 就算佢地樣唔係最好
但冇咩人似2ne1 表演 自把自為

推多啲dara 可能啲人中意啲
另外三個都冇話有咩唔滿意 比晒CL做大佬既

好撚難聽

至少minzy唔會走佬先囉
然後bom同dara又衰年紀大廢事諗咁多但又唔知yg條濕尻都冇當過佢地係親生

BB 21 吸毒架

最要推既時候唔推 到人地老左 就冇機會啦
拎佢地黎做陪襯
minzy唱歌好好聽

算啦，其實bp個路線明顯young咁多
同埋比較cute同少女，唔係一味型
路線唔同根本冇得比

睇黎你都係不分日韓既女團迷黎

攻鬼到咩
比盡咪去到kara隻Mr.咁樣, 而家點先?

要踩人地團既飯 質素真高

黑粉對啊粉

呢度公海黎 講野小心D
你比人殺左 只有船嘅註冊國家先可以拉個兇手

仲有MAMAMOO

有三個日本人 日本人唔係對自己人有情意結架咩？ 應該有機會成功喎

日本妹都鍾意46 group既人多D啦
日本仔就48+46囉

睇forum反而台灣個個最受歡迎, 其次mina
之後....就冇之後啦

台灣實係迷子瑜嫁
台霉根本當twice係子瑜+隊友

講緊日本鍾意子瑜多D

點解佢地會中意子瑜？
日本人都係中意淫娃 mina真係好淫

係咪得我一個覺得lisa呢張相好似肥媽...

靠樣靚, mina都一樣

你咁樣cap 好似

頂

lisabb
咁睇落塊面好肥

其實本身包包面
佢啲髮型要遮遮掩掩

好2ne1

呢個片太黑 除左Lisa,

另外果3個有無人可以講分得出係邊個打邊個

ROSE:白色長袖
JENNIE:馬尾
JISOO:黑色長TEE

Radio

媽子摸錯lon 媽媽媽子摸錯Lon

係咪同fantastic baby一開始一樣？
利申： 唔識韓文

真live

屌又真係有d似

bang bang bang 之前個句都一樣

不過得snsd keep到咁耐

Mr removed個啲真心誇張

靚係靚既.

好有style

而家仲會得閒睇翻佢地mama

聽多幾次啦